如果易大師唔係姓易會唔會好柒？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

陳大師 黃大師

姓幽默

如果拉黑絲著黑絲會點

如果維迦唔係咁矮應該唔使做魔法師